78歲租客墮樓亡 戶主：喊能左

下午4時許，一名72歲男子從將軍澳日出康城第一座的高處墮下，倒卧一樓平台位置，重傷昏迷，救護員將他送院搶救後最終不治。男子倒卧的位置為平台單位露台對出的位置，警方封鎖現場調查，而戶主亦協助警方了解事件。警方於現場沒有撿獲遺書，初步調查相信事主從天台墮下，死因有待驗屍後確定。

molamola..喊能埋右

72定78架

買平台戶不嬲都送空中飛人服務

變左兇宅

咁而家係死者住個單位定係倒臥個單位先算兇宅??

高得濟 72歲跳左6年先落地

好似跳出黎起到平台果排都係

跳樓落地先死 樓價不會跌

真

AA狗: 去到醫院先死唔計

真。死廢老

有陰陽眼果d人話跳樓死要不斷重覆重覆咁跳, 直到原本陽壽盡左先可以投胎重生

傻仔先買平台戶
無事執Condom, 有事執飛人

好大仇口

照升

戶主有冇嬲到想bin C??

講到好似shipping問FOB定CIF

希望戶主係藍

都78
應該好快跳完

Molamola